何妖被揭賴死唔出院 獲8軍裝警看守 勁滋擾同房病人

在7.21元朗恐襲與白衣暴徒握手、讚他們是英雄的立法會議員何君堯，昨日（6日）在屯門擺街站、為爭取連任區議員拉票時，被人用刀襲擊受傷。何繼被指於屯門醫院打尖做手術後，據了解，何在醫生認為可以出院下，仍不肯出院；留醫期間，病房內更一度有6至8名軍裝警員看守，而病房門外又有一至兩名軍裝警員看守，非常滋擾其他病人。

何君堯昨日在自己facebook上載片段，精神利落地指經醫生診斷後，其傷口深1厘米、闊1.5厘米，疑兇落刀位置接近心臟，幸好刀被肋骨卸力及他反應快，否則可能致命。據悉，何君堯傷勢不太嚴重，如沒有氣胸，但他昨日打尖做手術；他的手術被分類為屬次緊急的第二級，但較另一宗被分類為最緊急的第三級手術，更先進行。

據了解，今日何君堯在醫生認為可以出院下，而不肯出院；留醫期間病房內非探病時間，更一度有6至8名軍裝警員看守，而病房門外又有一至兩名軍裝警員看守，對其他病人非常滋擾。

有外科醫生表示，若傷口只有1厘米深，即只去到肌肉層，如傷者身形很瘦也有機會傷及心臟及胸腔；若何君堯的手術被分類為第二級，估計沒有傷及內臟及胸腔，情況穩定；若醫生懷疑傷及胸腔或腹腔，會將手術分類為最緊急的第三級。該外科醫生又指，難以評論何君堯是否可以今日出院，若病人傷口經縫針後沒大礙，又確定沒傷及內臟，是可以出院；但若病人表示仍感身體不適、或有其他疾病需一併治療、或感到害怕而獲院方安排心理學家診治，「住多一、兩日唔係唔合理」。

屯門醫院表示，未得病人同意不會透露個別病人的具體臨床情況，醫護人員會基於臨床實際情況考慮出院安排。該院一直透過既定機制和警方就相關事宜保持溝通，有關病房目前運作正常。

此外，據悉襲擊何君堯的男子已出院，並沒有精神病紀錄。

何君堯出選區議會屯門樂翠區，同區參選人有民主黨的盧俊宇及無報稱政治聯繫的蔣靖雯。

屌那媽 阻撚住哂 妖人

濫用資源

垃圾 1.5cm又逢針又唔走
做議員應該知床位緊張呀？
比貓抓重傷過你

醫院好多惡菌架喎

出黎啦
行得正企得正
驚閪啊

屌 廚房切親刀都傷過佢

煲大佢等佢無得博同情不過會因為同情而投何妖既人應該都係深藍弱智黎

病人插撚死佢係時候

其實點解公立醫院可以咁樣比人浪費資源

升天南都無呢種優待

但他昨日打尖做手術；他的手術被分類為屬次緊急的第二級，但較另一宗被分類為最緊急的第三級手術，更先進行

有米就自己住私家啦，屌

妖人都係人
妖那媽
妖撚
妖柒鳩

何君堯黑社會
香港黑社會大哂

不要說「推」 試著說「1111三大罷」

佢條賓周1.5 cm咋

。。

好似bob叔成日喺live講
啲惡菌入咗腦無發現 突然有日死撚咗

訓棺材啦

越做越黑人憎

決定比佢打尖的係HCE 同埋一個深藍林姓麻醉科醫生